點解十個光頭九個富？

有錢就屌西屌到甩頭髮

因為光頭佬個個心中富有

無錢會覺得滿足
無頭髮都要接受

唔好成日發癲啦 a0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 隱青果堆

因為慳左剪髮錢

和尚都好富有

我係第十個

Bob 叔

冇左三千煩惱絲 冇煩惱咪發達

認真
用腦過度

仲諗住有張偉健

無頭髮係佢變有錢嘅代價

啲光頭佬自我安慰啫

心足無憾便成佛

因為有弱智人云亦云

其實係十個光頭，第九個先係富呀Friend。

當年唔剪髮用啲錢月供700，而家已經發咗了

佢就係第十個